收ict notes

想收paper2 module a 既notes
Soft/hard copy都得

有意留低tg thanks

得core

有

有core
其實我本身讀module c但自問做唔到module c都5**
所以想轉module a博下

真係有？

18？

Retake 18

我諗要考完ict你先會收到notes

咁我唯有再等下